香港人從來沒進步過？

警察放肆暴力，港共沒有割蓆譴責。
義士武力升級，香港人冇理由比港共更不團結吧！

(我唔熟踢波，但邊可能前鋒幾經辛苦入左波就話佢係對方扮的苦肉計，我地以後唔準再射波？)

定係2014年話人蒙面就係鬼，今日就話人掟野就係鬼，香港人從來沒進步過？

你地自己諗下啦！
別讓勇武義士再承受多一份恐懼了！

轉自Facebook

廣州獨立 福建獨立 北京獨立
四川獨立

唔話你地係鬼,你地就只會繼續用丫叉扣FULL GEAR魔警0血
唔會真勇武,唔會玩暗殺
除非你地玩撚到殺政要, 否則唔好怪我無情

唔話你地係鬼,你地就只會繼續用丫叉扣FULL GEAR魔警0血
唔會真勇武,唔會玩暗殺
除非你地玩撚到殺政要, 或者再一次咬斷人手指, 甚至咬斷人賓周, 否則唔好怪我無情